核爆之後，有冇人試過食福島嘅嘢？

食過嘅而家點，有冇大隻咗😂

福島D女特別大波

問下食開扑野個家d人

上年去過福島幾日, 暫時未有事

SOURCE?

之前睇新聞唔係話好耐先會有影響咩